咁多次行動後 小弟有個意見 大家不妨聽聽

首先經過左咁多次以黎既示威 我得出一個結論

就係唔好再掉雨傘 頭盔 水樽之類既嘢

每次一掉 黑警就會出動警棍 胡椒噴霧 催淚彈

之後仲要俾人話係暴徒

所以下次不如試下掉雞蛋

大家試諗下 大熱天時30幾度 成身雞蛋汁 立痴痴之餘

仲要係勁臭 焗住成幾粒鐘 仲辛苦過食催淚彈

古代啲官犯法遊街示眾 就係俾人掉雞蛋 侮辱成分極高

而且我地只係掉雞蛋 黑警出警棍
咁全世界都睇到邊個先係暴徒

我地掉雞蛋最多都係俾你話係刁民啫

而且又唔係啲咩致命武器

市民出雞蛋 黑警出橡膠子彈 真係笑死全世界

而且市民攞住雞蛋上街又唔會犯法

我認為係最好既武器

大家認為點睇？

丟雞蛋係古代智慧

可也